# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-24 11:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
#: .\blog\templates\blog\base.html:10
msgid "base.html"
msgstr "브라우저 타이틀"

#: .\blog\templates\blog\base.html:17
msgid "title_nav"
msgstr "쇼핑몰 고도화 프로젝트"

#: .\blog\templates\blog\base.html:53
msgid "title_sidebar"
msgstr "사이드바"

#: .\blog\templates\blog\base.html:55
msgid "btn_cart"
msgstr "장바구니 담기"

#: .\blog\templates\blog\base.html:59
msgid "title_most_commented_post"
msgstr "인기글"

#: .\blog\templates\blog\base.html:68
msgid "title_latest_posts"
msgstr "최신글"

#: .\blog\templates\blog\pagination.html:8
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: .\blog\templates\blog\pagination.html:18
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: .\blog\templates\blog\post\comment.html:6
msgid "Your comment has been added"
msgstr ""

#: .\blog\templates\blog\post\comment.html:8
msgid "Back to the post"
msgstr "이전글"

#: .\blog\templates\blog\post\detail.html:11
msgid "link_share"
msgstr "이메일 보내기"

#: .\blog\templates\blog\post\detail.html:15
msgid "title_products"
msgstr ""

#: .\blog\templates\blog\post\detail.html:20
msgid "btn_add_to_cart"
msgstr "장바구니 담기"

#: .\blog\templates\blog\post\detail.html:28
msgid "title_comments"
msgstr "댓글"

#: .\blog\templates\blog\post\includes\comment_form.html:2
msgid "title_comment_form"
msgstr "새 댓글"

#: .\blog\templates\blog\post\includes\comment_form.html:6
msgid "btn_add_comment"
msgstr "댓글 쓰기"

#: .\blog\templates\blog\post\list.html:5
msgid "title_list"
msgstr "목록"

#: .\blog\templates\blog\post\search.html:4
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: .\blog\templates\blog\post\search.html:7
msgid "Posts containing"
msgstr ""

#: .\blog\templates\blog\post\search.html:21
msgid "There are no results for your query"
msgstr ""

#: .\blog\templates\blog\post\search.html:24
msgid "Search again"
msgstr "다시 검색"

#: .\blog\templates\blog\post\search.html:27
msgid "Search for posts"
msgstr "블로그 찾기"

#: .\blog\templates\blog\post\share.html:6
msgid "E-mail successfully sent"
msgstr "이메일을 성공적으로 보냈습니다."

#: .\blog\templates\blog\post\share.html:8
msgid "was successfully sent to"
msgstr "보내신 메일은"
